唔經唔覺，阿源已經12周年

2005年3月20日/27日 星期日檔案
這些機會不是屬於我的!

不要再說了

佢應該住深水埗 成日見到佢
有次買個木架仲吹咗兩句 好有禮貌又有自信

毒向左走向右走最忌有自信

有冇人知佢update
想了解下而家生活成點

唔係結左婚啦咩

佢而家唔毒啦 同人有眼神接觸 講嘢大聲 仲會搭嗲R水吹
不過真係未見過佢同老婆一齊 見親佢都係踢住拖 一個人行

文毒又幾多周年？

係

加入日期:4/4/2012
5周年

佢已經唔是毒撚了

祝你快啲收檔
新加坡光榮結業

做乜撚嘢呀你

聽人講好似離左

12年黎我都搵唔到女朋友

人手filter死全家

醒神

喺HKU圖書館做

個樣幾似周董
係我瞤殘定點